# Mean Shift Algorytm #

Opracowanie i testowanie Algorytmu Mean Shift
Wersji iterowanej oraz wezsji z biblioteki sklearn

## Getting Started ##

Na początek należy przekopiować treść pliku pythonowego na własny komputer i użyć interpretera 

### Prerequisites ###
Program:

*Pycharm

Biblioteki:

*sklearn

*numpy

*matplotlib

### Installing ###

Należy: 

*1. Zainstalować potrzebne biblioteki

*2. Przekopiować kod z pliku Mean_Shift.py

*3. Uruchomić kod w interpreterze

*4. Oglądać i zamykać pojawiające się okna


## Built With ##

* Pycharm

## Authors ##

* **Mateusz Salamon** - *Całość pracy* - [MateuszSalamon](https://github.com/MateuszSalamon)

## License ##

This project is licensed under the GPL3 License